電影網站Indiewire選出廿一世紀20佳電影結尾

1、《日落巴黎》 2004
2、《非常戇男離奇失婚》 2009
3、《卡露的情人》 2015
4、《月亮喜歡藍》 2016
5、《Pheonix》 2014
6、《殺戮重組》 2012
7、《迷失東京》 2003
8、《二百萬奪命奇案》 2007
9、《無痛失戀》 2004
10、《慕尼黑》 2005
11、《潛行空間》 2010
12、《Kill List》 2011
13、《The Fits》 2016
14、《45 Years》 2015
15、《似是有緣人》 2010
16、《山河故人》 2015
17、《星聲夢裡人》 2016
18、《Crazy Love》 2007
19、《心敵》 2015
20、《不速之嚇》 2001

《日落巴黎》 2004
3、《卡露的情人》 2015
4、《月亮喜歡藍》 2016
9、《無痛失戀》 2004
14、《45 Years》 2015
16、《山河故人》 2015
17、《星聲夢裡人》 2016
19、《心敵》 2015

Before Sunset

大家點睇Truman show。最後開門行出去，加埋果句對白真係好震撼

點解山河故人個尾咁高評價

我睇落似係普通嘅ending

有無高手可以分析下

絕對係呢個笑匠最最代表作既神作
呢個ending我認為無可挑剔
In case I dont see you, good afternoon, good evening and good night

whiplash先收得最靚

其實達個名出來，用個"最"字，去用自己個人意見去否人地一個網既評分，又唔留解釋，係咩心態

咪就係表達個人喜好囉

又無專登踩，何來否定之說
使唔使睇過哂然後寫埋評分觀後感再黎排序爭高下

睇戲睇到懵撚咗

冇the mist
連Stephen king 自己都話電影版ending 係神級bor

我個人認為 上佳既結尾係即使第N次翻睇 都依然被呢個ending touch到/inspire到/有其他得著
the mist結局係個好強既plot twist 但老實講 過譽情況幾嚴重

二百萬奪命奇案
on9戲

javier bardem真係世界級
樓上巴打話呢套戇鳩

before sunset真係好正，ethan望住Celine個樣

個人認為
好嘅電影係靠結尾嚟昇華

但The Mist係結局救套戲
如果唔係結局套戲起碼要扣一半分

宜家睇睇榜上面二十套 你就會發覺The Mist同identity呢啲懸疑片係唔同範疇

Gone baby gone 應該要有份佔一席位

Carol 真係my all time fav

其實套野幾垃圾

無痛失戀好波

最後個警長無捉到個殺手
個殺手撞車, 然後走左去
警長話 自己發左個夢, 跟住完左

唔知想點

結局係講其實幾勁都冇野可以依靠 都贏唔到個世界
即係俚語 No country for old man嘅意思

獵人：對自己好有信心 搶黑幫錢 機關算盡 最強殺手都要係佢面前中槍走佬
結果比屋企人暴露位置而死

殺手：成套戲由頭殺到尾 一直叫人擲銀定生死 但係其實決定路人生死嘅唔係銀仔 而係殺手自己 殺手想殺你 你就要死
結果比車撞到手都斷埋

警長：後生好威 捉過好多大賊
結果係依單二百萬案入面咩人都救唔到 咩人都拉唔到

巴打解答得好好
呢套係我最愛既高恩兄弟作品
tommy lee jones把聲好襯呢套野 javier bardem演出令人驚艷

評選準則係咩